波台咁反法，阿納森應該可以十連勝

今晚大炒google 隊

善心打破零回覆

不服來電

阿納森

只因有Tvb巨星袁文傑力撐

巨星

彈起來廣告接唔停

條撚樣 塊面就紅

阿納森 啪啪啪！